有無人覺得星加玻人本身就對港人好臭串

平時返工接觸唔少
西口西面, 一副睇你唔起既態度對你
少少野就屌晒鬼咁

今舖真係唔抵可憐

新加坡人係睇唔起支那人同大馬華人，敵視香港人同台灣人，佢哋不嬲想香港死

坡狗係我哋敵人，我要屌坡妹

佢地一直以為佢地係亞洲最撚勁
同埋星加玻式英文真係好難聽

要做好自己，先唔會俾人睇唔起。

宜家俾中共控制住，有D難。

支加玻再勁咪又係奶共，有幾撚叻姐

玻蛆將會受惠於中國工廠轉移去東南亞，
但亦會當東南亞人工因為發展上升而重回中國舊路。

坡狗含撚啦

係 之前去真係寸到仆街 冇啦啦講屌你老母

賤種坡狗

之前識啲坡狗真係以為自己係好撚勁 吹到自己亞洲第一咁款

Yes.
Agger.
Ignore them and make HK greater, again!

坡狗幫日本奶鞋底都無資格啦新加坡根本一個無靈魂嘅國家，憑咩做亞洲第一

D 坡佬嘴臉勁乞人憎
成日眾人皆醉我獨醒咁

坡妹係指馬拉嘅吉隆坡，唔係星加坡

6月之前從來冇放坡狗入眼耐

賤種玻狗

中肺炎抵撚死，反送中，佢地係facebook係咁踩香港人

坡狗不嬲垃撚圾
返新加坡醫囉屌你老母

免費五毛賤種過五毛

可憐哪

今次證明新加坡洗腦政策係好成功的

星加玻式英文
有巴打整左條香港未來片 入面有條友用星加玻式英文 笑到我

抵撚死啦坡狗 之前笑反送中搞差香港經濟奶共以為自己可以坐享漁人之利 而家大陸整個武肺俾你嘆 你今次仲唔仆街陷家鏟